出黎行街要著火箭波衫！

唔支持下唔得！

哈登 西書秒跪低仲首著？

只要係共產黨既敵人我一定支持！

得莫雷冇跪 球員跪
咁着咩？